## Установка зависимостей

```
В папке с проектом ввести
npm i 
``` 

## Запуск проекта 

```
В папке с проектом ввести
npm start
``` 

Приложение стартует на [http://localhost:3000] 
Приложение проксирует запросы на [http://localhost:5000], для изменения требуется поменять адрес в параметре proxy в package.json